D人投票俾建制，都唔俾卓人哥，傻左？

焦土派